藍絲賤種伍仔(伍妞有伍仔)又出片誘導警犬拉大J

屌佢老母，日日出片篤灰

唔想睇 有無summary

「我做咁耐都冇人氣
等我又炒花生引垃圾睇先」

Stop making stupid ppl famous